有冇人上年六月開始睇新聞上連登再學埋「左膠」呢個詞之後個人自信咗好多

以前覺得自己戇撚鳩鳩一無是處冇學識冇文化又蠢又鈍乜都唔識乜都唔明
而家識用左膠呢兩個字先發現原來個世界好簡單, 就連我呢啲柒頭皮求其講句左膠乜乜乜都已經解釋到哂成個現實世界=.=

左膠乜乜乜

環保=左膠
動物權益=左膠
素食=左膠
女權=左膠
LGBT=左膠
Easy

會咁諗因為你係偏右 比較保守 所以係右膠

左膠去哂邊

左膠，五毛，PR，對家，波台狗

左唔一定膠 , 之所以膠 , 係啲人用不合理嘅高成本去維持佢個理念

左膠 post